是晚 煎&蒸餃子

老母真係好鐘意包餃
仲會研究點整先更好食
結果一次比一次好味

又係餃

醜

想食

個隔包咗保鮮紙？

好鍾意韭菜餃

可唔可以俾幾隻我食

微波爐保鮮紙驚痴底

靚ga

係好好味

排得好靚

韭菜餃真係勁好味

佢試過整椰菜蝦豬肉

係呀褲妹

最中意食餃

好想食

隨便拎

今日lunch先食完煎餃

咁挫蕩呀

自己包定出街食？

搞錯餃
成日share d正野

入嚟睇下有冇靈感

你條友仔share嘅嘢咪仲正

蒸完啲餃好熱，老母次次都要好快手拎晒落碟

你住邊度

急凍不過依隻好好食搵搵圖先

最鍾意食餃

沙頭角

介紹俾我

有冇施媽印象派作品？
想食

咁撚遠

耐熱手套

嚟我屋企食吖

第一幅想少少矇，就係佢影架啦

睇你有冇心架啫

咩餸

想俾啲靈感你

你問個餡？
今次係木耳紅蘿蔔豬肉

yuu?

我去其他超市睇下先，唔想入yuu

蘿蔔加落好怪
口感咬爽

唔怪係勁好食，冇蘿蔔臭味架

唔鐘意蘿蔔加豬肉撈一埋
口味唔夾

學日本仔咁煎多層皮連住D餃嘛

煎餃加蒜蓉同美極好好食

未見過

識食

咁夜食呀

咁樣之嘛
煎焗果陣倒丁屎咁多生粉水就得

剁碎晒架放心啦

好鍾意

an hour ago ga

我老母話唔使加，餃皮啲粉夠做

煲湯先正啲

煲湯一定會食勁多紅蘿蔔

白蘿蔔正啲

白蘿蔔煲牛腩正啲

好正

好吸味又食完再食

隔一晚夜仲入味

食唔食

新鮮出爐先正
冇咁澀

好想食盆菜啲蘿蔔

盆菜好難食
咩柒都撈一起

好味架鄉黑擺酒叫嗰啲
自從上年開始已經冇再食過

好彩唔食海味
發現鄉黑絲

黑絲
我都想做鄉黑打人冇後果
打撚柒南邊圍班仆街

仲有得錢收 打完人可以哈呵呵牢都唔要入
新技能發洩師

仲可以繼續賣西瓜

西瓜養唔到全家鄉黑絲巴
會窮

所以要收錢打人

拎隻過黎樂富

come!!!!!

成碟拎俾你

快 宵夜食

我又要你拎俾我食

邊區呀
港島太遠唔送架

ok冇問題

有冇咩秘訣

啲餡一定要落生粉，咁樣先會鎖住肉汁菜汁

摩士公園等

體育館門口見，不見不散

仲有兩碟擺咗喺急凍
要食就快啲嚟唔好諗

餃子我要食好多一食就起碼廿隻
好高卡路里
我要減肥
最近三個月肥左17磅

到未 唔見人

咁犀利？

住咁近
我行緊過嚟架啦

可唔可以俾D我

蒸隔係咪食完盆菜留下來？

擒 有餃是福

屋企有個大蒸鍋，都成廿幾卅升
平時入面個隔用嚟蒸餃子
端午節就用個鍋烚傻子
已經用咗三十年有多，老過我

隨便啦

蘭 有魚亦有福

食餃子好容易上癮
食完一隻又一隻
肥撚柒死

伯母包得好靚喎！！啲摺又平均又清楚

餃正D
最好有埋魚

等咗好耐

係呀 成堆肉餡俾餃皮包住 罪惡感少啲 就咁就食多咗

佢聽到實會囂張

兩樣都要有

擒我地好貪心

嚟到見你唔到，返咗屋企啦

小朋友先做選擇

魚和熊掌不可得兼

係勁丫嘛
今日我都包咗餃子，自己搓皮包，開皮開得唔圓，包得樣衰

可以架

咁勁，我都想食自製皮

都好阻埞

嘩

係架都，不過廚櫃夠大，擺得落

come on, 我仲有2碟

不如開間餃子館啦

冇錢開
呢度每隻成本唔計燈油火爉都要$2

你開我第一個幫襯

多謝

成個儲水熱水爈咁大

係咁上下

勁

沙田區，些些

OK LA 等我2粒鐘，要喺禁區出嚟